- variable d'environment pour affichage nombre de call a free, malloc, realloc
    export FT_MALLOC_DEBUGG_CALL=1

- variable d'environment pour affichage des taille de pages, tiny, small, large
    export FT_MALLOC_DEBUGG_CALL=1

- make test pour un main avec des tests sur le malloc

- Aucune variable globales

- Utilisation de singleton pour la gestion static

norminette libft/**/*.[ch] src/*.c includes/*
